有冇人都會成日留意現任個ex

會成日stalk佢ig 明明人地較左private
用假ac follow埋佢ex個現任
又會偷偷地save低佢電話
近排仲摷到佢連登ac

覺得自己好病態 但純粹係好奇
覺得佢ex個樣同ig啲相都幾靚

有冇人同我一樣點先可以戒

冇呀
Blk鳩佢啦

好想用正ac follow

有啲嘢唔知好過知啊

講得岩
唔好再諗以前點點點啦

有無諗過去in fbi？

佢地依家100%冇關係
依家同男朋友好穩定 已經過左介意既階段
純粹係好奇呢個人

已經知道哂 但依家冇介意了

第二句
用假ac follow自己

已經唔關我事事 有人肯要舊垃圾都已經好好

男朋友個ex既現仼 sor語癌

你講得岩 祝你幸福

我都係
其實都知道佢地而家無咩聯絡
仍然好留意佢既一舉一動.....不過都明白係過去
最重要係唔會打擾到人地

心入面點都有條刺

我覺得要睇開啲 時間可以沖淡一切係真
我以前都好介意好介意
仲成日因為佢ex而鬧交
但過左某段時間就會冇野
所以我依家變左好奇多過介懷

你仲係介意佢地以前既野？要睇開啲

如果男朋友同佢ex好fd咁點算佢地有共同圈子

你冇得解決 要睇男朋友識唔識做
好既男朋友就算有共同圈子都會自動斷纜
你同男朋友一齊幾耐？

其實未算真係一齊 想解決晒啲價值觀唔夾既地方先
但對方好似冇意欲斷來往 點好

只要佢柒過你好多而你現任又好憎佢就唔會

Cls
唔好咁癲啦

我諗比較多人會留意ex個現任多啲

整顆心懸在半空 我只能夠 遠遠看著
這些我都做得到 但那個人已經不是我

未一齊就算啦認真想一齊就唔會到依家都唔嗲唔吊

我覺得佢幾靚 現仼冇再同佢有交流
依家令我變得好安心 同埋開始欣賞佢ex

人地已經忘記過去 你都應該要move on！

我都會咁 因為男朋友同佢ex一齊嘅時間太長 成9年 又話人靚又好 點知好死唔死 原來佢個ex仲要係公眾人物 都幾出名下 搵到幾多野出黎 但我同我啲朋友都覺得佢唔太靚

我都係。。。我成日用男朋友ig睇佢ex ig
因為佢ex ig private 然後我又會留意住我男朋友最近有無撳佢ig、睇佢story etc
因為咁我地之前成日都嗌交 我男朋友話我好病態
但我真係控制唔到
佢咁多ex 我淨係好介意甚至係憎佢嗰個ex
搞到我成日都mon住佢

真斬纜嘅ex好值得欣賞

mandy？

可能仲係覺得你男朋友對佢以前好過依家對你？
我之前都係咁諗 好妒忌 成日嘈交
你經歷過既我都經歷齊哂
但其實唔應該比較
要知道男朋友依家一齊緊果個係你而唔係ex

但都過左好耐 年幾先完全冇contact

咁收返

借acc
不過想問ex個現任成日stalk我ig
睇完block block完又unblock睇 係搞邊科？

佢follow你黎睇 你又follow番佢
佢睇完之後block再unblock？
如果係呢個情況嘅話應該係想你unfollow佢 所你block再unblock 之後就變咗呢兩個就冇互相follow

如果純粹睇完之後block再unblock 應該係想停止自己再繼續睇 所以block 但又想繼續睇 所以unblock

唔會
因為我正過佢

我男朋友對我好過佢ex勁多
然續我男朋友話 連佢身邊啲朋友同佢ex啲朋友都話我靚過佢ex好多 所以我根本唔需要介意同妒忌佢
仲話佢脾氣又差性格又差
但正正係因為講到佢咁差 我男朋友都可以同佢拍到2年先話分手 我就覺得我男朋友以前好鍾意好鍾意佢ex先包容到咁耐

Btw我ex個現任明明無follow我
但日日都好有心機撳入我ig幾次睇我啲story

呀佢地最近分左手 係我ex個ex先岩

然後我ex又唔知做咩follow返我
過兩日又unfollow返 ff緊佢地分手關唔關我事

會唔會好似我咁係咁好介意男朋友個ex
跟著就成日拎出黎比說話男朋友聽 之後就嗌交

我覺得絲打你要有番啲自信
個個都覺得你好啲又正啲 佢對你咁好
唔好亂諗野！
拍兩年拖唔一定兩年都咁愛對方
可能一早厭左又唔想身邊冇左個人陪先格硬一齊
最後佢地咪又係分左手
唔好再自卑

人地啲野當食下花生就算啦

我男朋友ig得close fd follow
佢ex係其中一個 我男朋友嘅解釋係
佢唔follow我點睇我地放閃？
我唔follow佢點睇佢柒 比仔飛？
覺得佢成日為左氹我咪到個ex咁盡
如果有一日我變成佢ex係咪都會比佢鬧到咁

覺得自己好撚麻煩
只要關於佢ex就乜鳩都唔開心

有冇建議過叫你男友unfollow
我反而唔係咁諗
佢唔follow佢ex 我又點有得睇
你要記住你所有野都比佢ex好
睇開啲 唔好自卑

成日留意住
佢得現任對我同對佢爭好遠
會對佢做既永遠唔會對我做
現任解釋係已經唔記得以前有咁做過
但明明係平時自己爆響口
其實心知肚明自己永遠都比唔上
不過愛佢都唯有繼續比心機經營

會留意ex個現任

有呀 以前成日都叫佢unfollow
佢就係咁同我講
然後我mute左佢ex ig
咁我男朋友就無得見到佢po野就睇同like

會呀睇下佢有幾豬
死臭閪派帽同新仔一齊仲要搵我現任出街買嘢
話緊你呀死豬閪走啦都唔知你食乜到又肥又柒

唔好痴線啦都分咗手仲要俾ex嘅現任騷擾真係cls你放過條女啦

No Mandy 呢個名係朋友改 屯門足球baby 英文名c字頭 有興趣自己搵